<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Who Really Knew on Don&#39;t Hack Me Bro</title>
    <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/series/who-really-knew/</link>
    <description>Recent content in Who Really Knew on Don&#39;t Hack Me Bro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.dont-hack-me-bro.com/series/who-really-knew/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Make a Stylus From a Catheter!</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/make-a-stylus-from-a-catheter/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/make-a-stylus-from-a-catheter/</guid>
      <description>Always Start with a Header Aliquam erat volutpat. Morbi imperdiet diam in blandit imperdiet. Nunc hendrerit est nisi, eget gravida felis ultricies sit amet. Curabitur et cursus eros. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Etiam sit amet lectus in risus convallis efficitur. Mauris ut laoreet enim. Duis viverra sed nisl sed dictum.
Second Level Header Nam mattis felis sed diam vestibulum rutrum. Quisque ultrices vehicula turpis sit amet facilisis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Use Your Router As a GPS</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/use-your-router-as-a-gps/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/use-your-router-as-a-gps/</guid>
      <description>Always Start with a Header Donec condimentum est et eros eleifend, non pharetra nunc laoreet. Vestibulum vestibulum, nulla nec euismod dictum, diam lorem mollis urna, et fermentum sapien enim quis nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Fusce in enim lobortis, viverra justo at, fermentum tortor. In hac habitasse platea dictumst. Etiam elementum placerat feugiat. Nullam nec congue enim.
Second Level Header Suspendisse ante elit, egestas quis auctor ac, mattis eget leo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>