<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>How-to on Don&#39;t Hack Me Bro</title>
    <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/categories/how-to/</link>
    <description>Recent content in How-to on Don&#39;t Hack Me Bro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.dont-hack-me-bro.com/categories/how-to/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Best Passwords Chosen While Drunk!</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/best-passwords-chosen-while-drunk/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/best-passwords-chosen-while-drunk/</guid>
      <description>Always Start with a Header Donec porta tellus vitae urna blandit ullamcorper. Praesent vehicula neque enim, non ultricies tellus luctus eu. Nunc pellentesque at est non aliquet. Proin quis nisl orci. Nunc elementum mollis quam, id sodales ante iaculis eu. In vitae nunc quis quam vulputate porttitor. Proin vel suscipit nunc. Nunc faucibus tellus lorem, ac ullamcorper turpis posuere sit amet.
Second Level Header Sed eu ipsum nisi. Mauris accumsan tristique semper.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bill Gates Says Hi</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/bill-gates-says-hi/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/bill-gates-says-hi/</guid>
      <description>Always Start with a Header Donec sed mi ex. Duis eget tempor leo, in blandit purus. Maecenas placerat nibh ullamcorper maximus tempus. In id tortor a lectus consequat gravida eu vel sem. Aliquam nec ultrices risus, commodo accumsan metus. Nullam auctor congue eleifend. Nulla malesuada nisl nisi, sed molestie massa tempor mattis. Quisque a elementum nisi.
Second Level Header Vivamus tempor, sem ut elementum rutrum, neque nunc suscipit diam, eu vehicula mi sem vel leo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cyber-Wipes, the Ultimate TP</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/cyber-wipes-the-ultimate-tp/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/cyber-wipes-the-ultimate-tp/</guid>
      <description>Always Start with a Header Phasellus scelerisque fringilla dolor et elementum. Sed vel ligula massa. Nulla eget mauris a odio volutpat blandit a nec magna. Praesent vel dapibus purus. Donec tempus metus et sem consectetur, a lobortis purus consequat. Sed feugiat eu urna sodales pellentesque.
Ut at quam non turpis congue varius. Integer luctus, purus eu aliquet vehicula, lectus urna faucibus eros, eu suscipit elit est vitae mauris.
Second Level Header Cras non ornare metus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Happiness Is Mandatory</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/happiness-is-mandatory/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/happiness-is-mandatory/</guid>
      <description>Always Start with a Header Aenean id consequat ligula, sed ultrices velit. Nunc iaculis ante a tortor porttitor, at lacinia leo consequat. Donec sed fringilla lectus. Proin finibus aliquet hendrerit. Pellentesque at orci eu dui aliquet finibus. Nullam finibus facilisis vestibulum.
Fusce pellentesque nisi commodo turpis luctus accumsan. Mauris nec ante leo.
Proin et tincidunt urna, in molestie turpis. Cras convallis quis leo et maximus. Vestibulum dapibus imperdiet ligula, a commodo velit tempor eget.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Let Siri Leave Your Lover For You</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/let-siri-leave-your-lover-for-you/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/let-siri-leave-your-lover-for-you/</guid>
      <description>Always Start with a Header Fusce tempus odio nunc, id condimentum metus scelerisque et. Fusce euismod, nibh non accumsan volutpat, sem odio sollicitudin leo, vitae ultrices nunc lacus in sem. Mauris id risus felis. Maecenas eget purus eu justo pharetra ultrices.
Ut accumsan ligula vitae vulputate porttitor. Ut sodales ut neque vel imperdiet. Cras commodo, eros nec iaculis dapibus, mi est pharetra justo, et condimentum tellus urna in mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Office Worker Discovers Shift Key</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/office-worker-discovers-shift-key/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/office-worker-discovers-shift-key/</guid>
      <description>Always Start with a Header Proin suscipit non tortor eu gravida. Donec a elementum purus. Sed in enim in nisi iaculis volutpat ac ut mauris. Nulla sed lorem id justo sodales condimentum. Nam vitae quam ex.
Morbi fringilla elit nec lectus lobortis, non blandit sem consequat. Nulla elementum lectus sed dictum volutpat. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Donec quis ipsum eget turpis rhoncus interdum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sling: It&#39;s Not Slingbox Minus the Box</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/sling-its-not-slingbox-minus-the-box/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/sling-its-not-slingbox-minus-the-box/</guid>
      <description>Always Start with a Header Mauris tincidunt tempor leo, id rhoncus nisl consequat nec. Aliquam sodales viverra iaculis. Phasellus eu metus elit. Suspendisse suscipit nunc non nunc dignissim lobortis. Aenean venenatis nunc sed neque facilisis dapibus.
Vivamus faucibus, enim in porttitor vestibulum, nulla sem fringilla nisi, sed venenatis lacus massa vitae dolor. Etiam dapibus rutrum eros, quis fringilla sem. Donec eget est risus. Fusce aliquam consectetur sem sit amet tempus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testing, 1, 2, 3</title>
      <link>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/testing-1-2-3/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.dont-hack-me-bro.com/2018/05/testing-1-2-3/</guid>
      <description>Always Start with a Header Nullam mollis gravida sapien quis faucibus. Praesent ornare viverra ullamcorper. Morbi et orci sapien. In sollicitudin tortor eget volutpat hendrerit. Donec auctor eu tortor id gravida. Donec in nunc at risus malesuada cursus. Nam finibus eget diam non mollis.
Phasellus congue felis ut turpis iaculis iaculis. Aenean quis hendrerit erat, at condimentum mauris. Nullam iaculis nibh sed lectus placerat congue. Fusce ullamcorper libero et sollicitudin tempor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>